{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010857",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산 JJ 온천무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数19個で、ペットは入室できません。 案内対応言語で韓国語を提供し、到着後にお電話いただければ客室をご案内いたします(041-338-4001)。 入室時間は18時から午前0時までで、午前0時まで入室しない場合は予めご連絡ください。 ペットの入室は不可能であり、摘発された場合、強制退室などの不利益を被ることがあり、払い戻しはできません。 駐車時に2台をする場合、J無人テルの駐車場ではなく、外部に止めておく必要があります。 客室/定員の全客室は、2名基準で午前0時以降にチェックインする場合、チェックインに支障がないように予めフロントまでお電話ください。 訪問者のレビューはとてもきれいで施設が良い快適な空間で、水の水質も良いのでよく利用したい宿であり、社長の親切なサービスと低価格も魅力的だということです。 宿は道路の近くにあるので見つけやすく、部屋は暖かいです。 一部の宿泊客は枕とトイレの状態が残念でしたが、温泉水が良かったという評価を残しました。 老朽化した施設と清掃状態が残念な点を除いては悪くなく、社長はとても親切だそうです。 その他にも全客室にはWi-Fiとウォッシュレットが設置されており、マッサージチェアやプール、スナックバーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は19個です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内対応を提供していますか？",
            "answer": "韓国語の案内対応を提供しています。"
        },
        {
            "question": "到着後にお電話いただければ客室をご案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、到着後にお電話いただければ客室をご案内いたします。電話番号は041-338-4001です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は18時から午前0時までです。午前0時までに入室しない場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。2台の駐車をする場合、J無人テルの駐車場ではなく、外部に止めておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。午前0時以降にチェックインする場合、チェックインに支障がないように予めフロントまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、宿はとてもきれいで施設が良い快適な空間であり、水の水質もよく、社長の親切なサービスと低価格も魅力的だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどのように見つけますか？",
            "answer": "宿泊施設は道路の近くに位置しているため、見つけやすいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋は暖かいですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の部屋は暖かいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはWi-Fiやウォッシュレットなどの設備はありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiとウォッシュレットが設置されています。また、マッサージチェアやプール、スナックバーもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 467
    }
}